lag 機好處

load 文字 快, 但 圖慢，可防止中伏

你係咪想講56k 比 1000m 好